
- modelo regression logistica: meli_logistic.ipynb 

- modelo gradient boosting trees: MELI_lightgbm.ipynb 

- modelo red neuronal 
bayesiana: BNN_MELI.ipynb 
- modelo GAM logistico : LogisticGAM.ipynb 

- Analisis exploratorio y preprocesamiento: MELI Challenge EDA y preprocesamiento.ipynb 
